# Frequently Asked Questions - LuxeHaven

## Ordering & Payment

**Q: How do I place an order?**
A: Browse our collections, add items to cart, and proceed to checkout. We accept all major credit cards, PayPal, and Apple Pay.

**Q: Is my payment information secure?**
A: Yes, we use SSL encryption and comply with PCI security standards to protect your payment information.

**Q: Can I modify or cancel my order?**
A: Orders can be modified or cancelled within 2 hours of placement. Contact customer service immediately.

## Shipping & Delivery

**Q: How long does shipping take?**
A: Standard shipping: 3-5 business days. Express shipping: 1-2 business days. International: 7-14 business days.

**Q: Do you offer free shipping?**
A: Yes, free standard shipping on orders over $500. Express shipping available for additional fee.

**Q: Do you ship internationally?**
A: Yes, we ship to over 100 countries worldwide. Customs duties may apply.

## Returns & Exchanges

**Q: What is your return policy?**
A: 30-day return policy for unworn items in original packaging with tags attached.

**Q: How do I return an item?**
A: Contact customer service to initiate a return. We'll provide a prepaid return label.

**Q: Do you offer exchanges?**
A: Yes, we offer size/color exchanges within 30 days of purchase.

## Product Information

**Q: Are all products authentic?**
A: Yes, we guarantee 100% authentic products from authorized dealers and brands.

**Q: Do you offer warranties?**
A: All products come with manufacturer warranties. Extended warranties available for purchase.

**Q: Can I see products before buying?**
A: We offer detailed photos and descriptions. Virtual consultations available for high-value items.

## Account & Membership

**Q: Do I need an account to shop?**
A: You can shop as a guest, but creating an account provides order tracking and exclusive benefits.

**Q: What are the membership benefits?**
A: Members enjoy early access to sales, exclusive products, and loyalty reward points.

**Q: How do I reset my password?**
A: Click "Forgot Password" on the login page and follow the email instructions.
